\section{Kolekcje}
Użytkownik może przeglądać kolekcje oraz dodawać nowe. Dodanie kolekcji jest równoznaczne z wysyłaniem transakcji do kontraktu \textit{App}. Po potwierdzeniu transakcji przez sieć, nowa kolekcja zostanie wyświetlona w aplikacji, co można zaobserwować na rysunkach \ref{new_collection_pre} oraz \ref{new_collection_post}.
\vspace*{\fill}

\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/new_collection.png}
        \caption{Tworzenie nowej kolekcji}
        \label{new_collection_pre}
    \end{center}
\end{figure}
\vspace*{\fill}

\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/new_collection_after.png}
        \caption{Przeglądanie nowej kolekcji}
        \label{new_collection_post}
    \end{center}
\end{figure}
\vspace*{\fill}